屯門御半山︰代理指開價太低 料大幅超購

中原亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，新鴻基地產(00016)旗下屯門御半山開價吸引，目前同區瓏門二手呎價亦要1.5萬至1.7萬港元，加上發展商提供高成數一按等優惠，是次開價低於二手。

而且，該盤提供細單位，售價料平絕全港，料首批認購反應相當激烈，將錄大幅超額認購，二手市場勢進一步被打殘轉靜。

美聯住宅部行政總裁布少明表示，屯門御半山開價屬貼市價，目前同區瓏門二手平均呎價約1.6萬元，勢將凍結區內二手市場，5月一手市場成交量料可突破2,000宗水平。

留意到樓主好留意御半山-.-

佢又無錯
真係超購